香港人有幾多個有睡眠拖延症

你OT完
覺得冇自己時間
明知好攰
都要打下機 煲下劇
就算你知道唔夠訓都要咁
先至可以彌補到自己失去既時間

長期訓4-5個鐘

推

因為一訓就好快要返工

問題既根源就係工時太長
所以要提自己準時收工係應份 唔好助長歪風

明明電話已經睇到無野睇
都要死碌爛碌唔肯訓

一返到公司食完早餐就釣陣魚
十點半就開email check 下
十一點去廁所偷懶打機
十一點半返埋位開file睇下要做咩
十二點三去個廁所準備食lunch
十二點半到一點半lunch
一點半飯氣攻心再釣魚
兩點半終於釣夠開始做野
三點半去廁所偷下懶打機
四點腦細返公司啦返埋位開始真係做野
六點成間公司無人走坐係位開劇煲住扮工
六點半拎公司個香辣海鮮杯麵食同餅同野飲
七點後可以claim公司$50 ot飯錢
七點九腦細走啦
成間公司啲人一齊走